Rubber Band: 香港人加油！

Kolor呢

Rb

頭先聽到眼濕濕
依家係咁loop首歌

多謝

高汁到

多謝RB

可再遇見

台上唯一敢言

泥鯭

真係好堅

抵我做咗佢哋咁耐fans

有無link?

其實香港d Band都真係好正